香港人要努力做 Model minority，比人時如果還手會失民意

暴力是不對的，輸出港豬式守法文化

*比人打時

張六常隻賤種狗到底喺加拿大、歐洲、定英國？

點，妒忌我有腹肌定咩？

讀書太大壓力要出膠post平衡吓？

係比你發現咗

尋日見到你跑咗10000米 仲有個鬼佬同你傾計

比你發現咗... 件鬼佬問我有咩方法可以最快上位，介紹咗佢去 OU 讀 BBA

思覺失調？尋日喺歐洲，今日加拿大

佢玩膠啫

佢成個post都係玩膠，冇討論價值

得你認真緊

真 佢仲好畀心機狙擊你

條傻閪係咪真係以為相中人係樓豬

最中意睇冇腦嘅人沾沾自喜

成班五毛圍爐

犀利, 神邏輯